「上海仔」郭永鴻涉1億元洗黑錢案被捕

警方毒品調查科財富調查組人員根據線報及經深入調查後，今晨約七時突擊搜查淺水灣道一單位，以涉嫌「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（俗稱洗黑錢）拘捕一名59歲姓郭男子，並於該單位內檢獲小量文件。

調查顯示，被捕男子涉嫌於2007年1月至2012年7月其間透過4個本地銀行戶口清洗黑錢，涉及金額超過一億港元。

消息稱，被捕男子為黑幫「和勝和」前主事人（坐館）「上海仔」郭永鴻，他正被扣留於警察總部。警方指，行動仍在進行中，不排除有更多人被捕。

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

689呢

佢之前同梁振英食飯喎

condom

受仔

烏盡弓藏

坐監前可唔可以找返上次記者會條數先

住淺水灣

得罪獸仔仲想走？

鳥盡弓藏
狼死狗烹

鄭中基
everything under control

coffee 都比佢食過

😨

得罪獸仔，連日本黑幫都唔敢收留佢

實捉到你.jpg

靠香港收陀地賣下粉都搵唔到一億下？分明係幫上面D中低級官員洗錢啦。

Jj都係

上海仔邊止一億身家

點解搵唔到一億？

今時今日撈偏仲咁易搵錢？獸仔果D都轉晒行做老實商人啦。

金盆洗手 小學雞先會信

你估佢係市井流氓 街頭蠱惑仔話唔撈就唔撈咩

人地與時並進，一早upgrade到黑道 2.0

富豪＞政府官員＞黑社會坐館

清算

得罪西方冇好結果

信共產黨 一定仆街

Shanghai Boy

嗰個係方中信喎…

撈偏搞到咁高調，你估真係攞正牌㗎，抵拉佢啦！

上咗岸嗰班，全部都係社團嘢低調，正行生意高調，咁先襟撈家嘛…

唔高調點揾老細，你估佢真係好掂咩，周身街數

食到coffee同jj,坐成世都抵

佢好撚串
成日係尖咀見到佢
又有幾條0靚跟住講電話又大聲
街尾都知道佢係度

黑社會呢啲過街老鼠, 今時今日仲有咩影響力

做中共condom

撈偏撈到咁撚高調
抵撚死啦你

睇到個post 猛咁諗起 沙田me 油麻they 胃仙u.........

係呀係呀 上海仔撈唔掂嫁無錢賺嫁 佢繼續撈為興趣嫁咋 求比人拉嫁咋
樓上個啲真心定假膠黎

呢啲人死十次都唔夠

下場咪好似何俊仁咁 俾人打到喊晒口咁

支那仔

佢邊係弓
飛鳥盡,良弓藏
狡兔死,走狗烹
佢只係走狗

兩個上海仔啲契弟入嚟負評？

Av仁咪好地地係度嘆緊世界
上海仔咪入去慢慢嘆囉

涉嫌於2007年1月至2012年7月其間透過4個本地銀行戶口清洗黑錢